\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que é gestão integrada de resíduos sólidos?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{7}
\end{figure}


É o conjunto de ações voltadas para a busca de soluções para os resíduos sólidos, de forma a considerar as dimensões política, econômica, ambiental, cultural e social, com controle social e sob a premissa do desenvolvimento sustentável;



\end{document}
